21年元旦留名 年內中共b隊泛民區議員一定畀人DQ 然後走出嚟喊苦喊忽

唔信嘅12月31日返嚟睇返呢個post
新年我喺度屌哂所有投降委任派泛民全家老母
祝佢地 早日dq 最好入埋去同肥佬黎一齊 圍爐取暖

是但啦 呢班人屌黎都哂米飯
牛皮燈籠

擺明扮訓啦 呃得幾耐糧得幾耐

都總辭左，你仲想佢點？
定係想區議員都總辭埋先okay?